立貼為証 美股大跌 之後多數出現環球股災

87股災黑色星期一再發生的情況又近了

如果股巿成日千篇一律啦，啲人就唔使輸錢啦，小朋友

仲有呀，啲消息永遠都係假日呀或者星期日先講你想做淡都難。

所以唔好廢噏當秘笈唔該

美股跌呀其他股市可以獨善其身

利申: 吉倉到2019

返去訓啦
比你估到就唔係股災啦

“History doesn't repeat itself, but it does rhyme.”

再唱淡就嚇到賴屎喇

唔好唔接受現實

Joy to the world

股joy 千升

港股有好多大戶聯手托住十二月
星期四五我估最多微跌 然後反升/跌幅收窄
700應該比人托住

係 先死頂25000 之後再倒升上去 得之後先黎大跌

我重注緊700淡倉
但都預左星期四五兩日應該夾到傻 隨時全部成份股跌幾%但700夾上5-7%去頂指數
香港班大戶真係仆街中既仆街

另外仲有可能一月美股技術性反彈 然後港股+700借勢夾上再散貨比老散

長線投資者入市機會就真
執平貨 人生可以有幾多個低位 miss左又要等十年

廢話
鬼唔知美國冧其他會跟住冧咩

我覺得哩個可能機會大d，一月唔彈黎緊短期我諗唔到有咩機會俾港股彈到，又90日到期又硬脫歐又日本衰退仲要美國一路加息縮表

股市真係千篇一律 d人輸錢都係千篇中其中一律
太陽底下無新鮮事

唔準說trump的不是

屌，講埋啲阿媽係女人既野扮專家

立貼為証 肚痛之後通常會屙爛屎

無新鮮事？？ 我今日先屌你夠唔夠新鮮呀？

樓主條仆街講埋啲太陽由東方升起嘅嘢，唔撚屌呀？唯有屌你囉

D回覆on9到

人類唔會係歷史中吸取教訓
所以歷史會不斷重演
年頭股市仲係好牛，唱好聲音成行成市 個個都沖入場睇50000點
歷史上每次股災出現前 一定全民皆股既時候
每次都係
請問仲有咩新鮮事？

同意
大戶撚老散,次次招數差不多,老散又次次中

啲回覆戇鳩到

聽日all in牛先

我就唔信啦

淡倉 fat fat

瘋狂做淡

美聯儲主席鮑威爾(Jerome Powell)周三在講話中稱美國基準利率接近中性，暗示未來會減少加息，那從兩個月前的態度上明顯轉變。美股受促大升，道指漲逾600點

睇返上次既箭
異曲同功，同今次既千升一樣，後果係點，大家心中有數

仲有個副主席出黎同個主席唱反調
小圈子撚全世界既世界級表演

留名跟進

閣下是否姓沈？？？？

柒撚到呀

大跌果日黎開post 追沽

琴日未開市我都講美股升少過5% 當廢淡贏

近

1千點已食, sor

點呀

縮左落個西到呀

大跌果時出黎指指點點

一日都唔中

燈撚到

環球股災 ？

Hsi 跌幾多呀

柒撚到呀

謝謝
總算成功鬆一口氣

幾時環球股災 ？

升三百 總算鬆一口氣

點呀

又縮左落個西到呀

大跌又出黎指點

可惜升五百

你都係做返馬後炮啦屌

柒左又唔敢出黎

其實點解巴打咁認真?
網絡世界，係出下post 我燈下你，你燈下我，我有幸有呢個post得到巴打咁認真對待
如有得罪唔好放係心
世上仲有好多野值得對佢俾多D心機，唔好擺咁多心機係lihkg上面
我輸俾你又點啫？又唔會蝕嘅
上網最緊要happy